[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4688)

易到

快

2c ar diu 8.5b

得蛇頂實呀

屌你老母又比人打劫！！！

3:3未啊屌

追和未呀

搞掂黃俊 畢加有冇跟

半7全7 好撚仆街

33

第幾

dllm真係黃俊，冇買到

補5 比卡超追和plz

仲屌哪媽，傳得咁靚條撚樣頂唔到

第一

真係黃俊，屌

跑乜

7 3 9

我屌 用左何妖膽拖黃俊潘狗 又jump

我買咗p 6倍都爽死

用左黎做膽 拖唔到腳
唔買win on99

爽

60 $ rip

勁到 我了

絕殺追和，大家和和氣氣啦

7角 半7全7？
屌你老母有無病

等比卡超完場我就玩下馬仔先

62倍pq 好撚有料

差一角 死仆街

巴打買左幾多啊

鋼牙係唔係到？

幾十蚊雞仔注 太冷

同班球探高手對曬 反而中曬 係好運定點
4:0 3:2

但69倍都有2，3k
算係咁啦

羅巴is back
但係馬仔

下場快

技術
我都係咁買
所以我地唔駛賣水
點解要賣水？
就係因為輸到無哂錢囉

係到 岩岩起身無耐

5 10

強陣

hi

強陣控角

巴巴魯

走寶la今朝 齊心大 訓緊教
六點半想買又結算
世界末日啦冇波買 賺少少外快都唔得

勁到仆街

買得一場3.5b

lose 60$
捉到萬事欣都冇用

你好似都係啊蛇黎

買都冇得買
六點半訓教 起身見到大大大

屌你有料 又開晒早飛大波俾你
0810 串 紅牛 咁就10幾倍

陽具吸角陣 goalllll

但你連水都唔出呢

0810 掃落去墨超 啦

角細 gel

屌 唔想做連燈老鼠咋
輸就屌 贏又唔見佢多謝我

冇用啦 六點半眼訓要訓教
呢個星期都幾多早飛大波
齊心

想問下你到目前為止輸定贏

有事前真飛冇人敢屌你

個個都諗住我gel撚晒D大波
我訓左呀屌

澳假上盤
1/1.5b有冇人同路

下場贏大錢

琴日追水手追左一皮好似係咪你

咁都無得抽。

Btw 6/7 幾賠

好似半大幾好
不過唔知好唔好路

Fc有冇可能角大

屌見你cap哂出黎 以為有6粒

係真唔係啊
D人輸錢就話你燈閪又剩咁
雖然我昨日買左兩球水手ng出真飛無比人屌

澳洲波悉尼老鼠準備又角細

係我啦
岩岩追返倒贏一皮

唔急啦 呢期贏緊佢錢
慢慢佢地玩

事前都屌 邊個敢屌 屌返佢

屌你老尾 澳洲後生仔又禁屌失波

有信心其實可以大注啲

有人敢屌事前大注既實俾人圍

第二場點睇

老鼠盤穩唔穩？
唔穩買角

買左北極光英明qpq 熱食算

朝早大波 三串一 買200都贏千四蚊啦
日日贏就得 多也是肉 少也是肉

仆街控角狗唔知反唔反底

出水啦

自制能力好強

咁好囉
我岩岩有叫巴打買既
公道d 我出返張真飛

出水啦啊蛇 2場澳假主盤 同路？

Lm

求贏錢
輸都冇辦法
利申：有少少橫財運

罐巴

1400 震角細

同路

祝你好運
我會係要老鼠x西流

同啦
唔好叫我蛇啦
叫我罐巴得啦

唔知反唔反底

大家咁話

same

估唔到今日要感情注
r6 3 請跟我來

掂啊 同路 不過我輸緊5k 玩$250 2串1咋

仆街對撚哂

3,7好冷

3熱7 9先冷 跑到q就肥

平注買盤都可以輸5k 請買我對家

都幾黑下

挪威巴係咪度

召喚鋼牙，係度?

都唔係黑咁簡單
唔知係咪我落注方式有問題 我場場都賭 馬會出幾多我賭幾多

場場都賭 一定輸咁制

係度
做乜咁多人召喚

等咗咁耐都未見黃字岩蛇

等你出水

唔好召喚佢啦

罐b

簡兩場買過關
追波賭會買到戇鳩鳩
反而你固定pattern 買會好少少
可能只賭英超
只賭荷甲咁
一係就只賭墨超

想Allin角大

block佢啦

我好少出水我琴日有出水咩

今朝佢4中3但我miss哂

呢個真
賭英超比佢地邪撚住晒
所以英超停對我冇影響

岩蛇講野唔洗本

而家悉尼w 1.95
如果一開波即場會升定跌

英超係最撚難賭
睇就好睇
買落去真係惡買到

前排又話唔賭野雞 又話野雞輸撚死

我岩岩都係咁覺得
其實咁多位啊蛇係咪一直都係正數 定其實賭錢十賭九輸 係娛樂

老鼠又出小左人？ 主場讓咁小

讓多讓少都照開嫁啦

唔節制嘅話一定係十賭十輸

最搞唔明係係中下游果幾隊
找卡數 白禮 水晶 屈福特 搬茅 修咸etc
點名呢幾隊成撚日開對家

打成點
贏定輸啊?

我正數
可能三幾萬掛
贏又係咁 輸又係咁
上黎屌下波仲好啦
心態問題
贏左最多咪又係洗埋
贏番黎既錢快黎快去

要光輝了

隊隊實力都差唔多

係 後尾發現其實唔關野雞事
係賭乜柒都輸
之後回歸番

會唔會反底角大 老鼠

上場對勝利 我都係咁諗 最後

今日星期六個堆乜撚野波黎架屌
唔通真係又要信仰注俄超半大

中 5 r3點買

其實有冇可能每個月都有正數幾千收入
我斷斷續續都玩左幾年 成日都心血來潮返黎發夢仲要仆街到次次一再賭就比我中條3串1有少少本 之後就倒輸

三場買咩

馬可尼想點撚樣呀
係都要輸番粒比人
3-1未 唔想輸半

馬po出左

最後講多一次
贏錢五大條件
1.無限本
2.唔怕輸
3.無視隊名 蒙超當英超賭
4.無視賠率 唔中1.001都唔中 要中 10000倍都會中
5.無視賽事種類 每一個盤口都係贏錢機會 根本唔需要理佢係乜波 足 籃 羽毛 網 電莖 其實根本無任何分別

謹記以上要點 手足都可以有我咁既高度

冇啦咁易咩
唔洗輸已經當執到架啦
千奇唔好急追數認真
一定會出事

笑死 無波開到開埋堆聖保羅省比賽

唔知乜鳩波 買大算

俄超半大三串一都好今晚

畜牲都唔賭啦，直接all in半主

Gchi,就係要呢D

屌你老母早買左老鼠又俾人打劫

屌每次都係

早買-->回飛
遲買-->轉撚埋盤

有冇馬水

頭先馬仔針左360蚊
唔賭馬喇好撚難賭

輸錢出叔去啦 波post個個賭神

琴日仲有班人走出黎話咩黎緊冇波賭 冇收入 係咪唔洗太認真

屌冇lm

10 1 500 tg

賭返波喇
14隻馬真係好難捉路

打左7個鐘都叫贏到1k既

W

Me

跟大蛇買

me

其實輸贏其次
打得爽就夠啦

lm

我

LM

冇本啦

信仰注黎 最多買五十蚊上黎叫下

澳職點部署

琴日開2.5S 10.5S

我屌
馬可尼仆街到冇補時
屌咩又過關斷1
贏千幾變贏百幾

悉尼大船
Titanic

學水手反底

打到好眼訓 搞到miss晒兩場墨假

悉尼半主

得2個tg 不如每人250
病左陣間要睇醫生

same road
我買左2串1 300蚊注
fc悉尼 半主
墨城半大

咁就慘啦
派錢波
買大串起佢都夠

頭先中左場墨假2串1
希望今次中到野

Real la

多

佢派閪咩 peter哥都唔識

對哂唔緊要
其實我輸都唔駛要
最緊要唔好反手咁無品

少少地搏下

條友撚狗架

咁你派囉屌 咪再賭啦 好怕你出事

悉尼賠率升左,驚驚地

好多新會然

擔心下你自己好過呢兩日執返10幾k

唔知佢地LM乜鳩

其實有邊個真係會派

你一賭到high high地就出事

幾時再派3094xxxx

你

職乞應該要去街到乞了
冇波賭

好多新名留 應該唔識Peter哥

墨爾本城想降去平半 一買就出事

好多起碼罐巴真係有派

咁多人買半主,即係半和啦

1.5B半大黨第一次召集

嬴唔到>100K 我都唔會派

10.5s

我囉

老鼠係咁回飛 代表咩

半主回
半大回

珀斯

乜撚野性愛與愛

我上星期keep派

最近係咪邊隊回飛邊隊死

想跟

嚇人
根本悉尼贏硬

因為我買左佢 準備輸 墨爾本城都係

我
講左唔派黑到仆街架會

屌你老母算

祝巴打長派長有

我囉 手持三四十個波po手足ac 不過好多都上哂岸了

2點lpl冇人賭？ 執撚左佢啦

贏左又冇所謂既

老鼠閪左兩場唔係仲信佢啊

Sex and love

雲巴做咩改名

去成人台揾sp

係啊
如果贏一萬果幾百都捨得既

搵到未

屌你果陣杯我

個場落雨

又輸錢啦

未 連仔唔比留tg 好撚狗

又返左香港？

有時個d 絕殺反cup飛
多數都派
即係80分鐘反cup兩粒個d

刺客巴出水未

老鼠同利記一樣
嬴到咁上下就回落
近幾場都閪
咁都正常既 LEAD十分 仲同你博命咩
所以ALL IN 客隊

柏G盤

返左好耐啦 如果唔係洗撚賭狗會

因為我買開3/4串1
所以中左通常就派

雷陣雨
角大

馬仔R3 富存英雄

最鐘意過關

岩岩睇唔到

近幾場都閪

今次連我都唔睇好老鼠等睇即場跟我補啦

其實都係睇巴巴生唔生性

但停場我睇好老鼠

今場數據角大 11c

巴巴扭唔贏個龍

心靈注 珀g下盤

單蛇出黎貼gif

今場下盤會絕殺

老鼠啦

又對

例飛澳職半大?

邊隊回飛邊隊死

老實近8場角都細

咁祝全黑蛇輸

今場反底

全黑幾準

主場唯一輸 係因為下場打亞冠

反底

1-0

個場仲要落大雨
老鼠更加鍚身 唔同你博 傷左點算?
客隊要上第二 一定同你博命
趁你病囉你命
ALL IN 客隊FG

派左廿幾30場啦

屌 落雨。，。

客win 100%

老鼠班球員出場個陣笑哂口 勁輕鬆 完全無大戰意味
反而客隊 個個認真眼神 沉默應對
講鬥志真係兩班波
ALL 客隊FG

前幾個月日日都咁講
但老鼠場場穿盤

有冇粵語主播介紹

有幾大戰呀咪又係

老鼠淡友

呢個真 下半睇清況入手算

聽到我講 生命注買左老鼠。。

聽到我驚

遲到 咁應該開下盤

仆街,咁準時開..

幾深盤都開到
幾鬼盤都開到

遲左

作客hea踢都抄3.0

一如我所料
客隊禁屌

有汗

澳洲無野估到
兩年前有場水手打唔知邊隊
上半場水手4:0
下半場開波拿紅比人cup4:5

追數重心

即場珀斯光輝第1球@2.16

超重注

支持

咁入未

成日話鬼盤又盤又話乜又話柒
你有運就中架啦
講閪咩
上星期火雞哥貼幾多事前中到呯呯聲

買老鼠fg做野先
無時間睇即場

買左柏g 鬥下氣算

有冇flash livestream ?

睇多陣似有可能會神9神10

老鼠波皮都掂唔到 勁HEA
客隊好積極 球球同你去

世咩紀大戰
老鼠榜首 柏G係邊

唔好講咁多廢話啦 入咗先啦

1

一樣

客盤遊輪

連c

2

222222

老鼠開角大
癲到..

巴打買角大定角細

唔係主咩

老鼠都大...

我未

11.5S 不問水位轟

又開角 又準時開
咁反常 一陣就會出現係球賽到
所以ALL 客隊FG

鋼牙準備中角大

半場4.5大未

無買角 only數

屌你老母 大岩出咗手 老鼠會唔會仆街

ok

佢好撚旺

場場都出嫁喇

大岩又唔係要老屎

差D 0:1

買主定大波好

潘頓頭三場 已經30分。。。。。。。。

差d 有撚用

客

快架啦 禁住屌

咪吹奏
一百蚊志在參與

開場幾水 屌 今日冇買到騎王收息

半大24

巴打買咗咩

10.5s@2.02

同路人

我屌你老母潘頓。 我屌你老母潘頓。

10.5大 高水初盤

角大定角細好

控角狗

睇左10分鐘 55波

入一球輸半算

佢要撚咗第一柒頭唔想睇老鼠辛苦贏

半大又輸
唔買個陣就場場開

基本野黎姐 睇開啲

好似有兩倍幾三倍

4444

Dllm咁撚多角 頭寒

我屌 10.5細點頂

潘神

又話10.5s

咁撚多角既唔通反底開角大？
高水10.5B

角細老鼠穩撚到

下半場先係重點

12.5,13.5S

角細震撚到

可能呢次半場就大

老鼠控角狗

震過貓王

一射都冇

我屌佢老母 沙田都識贏馬 上星期三買佢豬王又豬 今日又大抄 屌佢老鼠。。

真 控角老鼠

失控

10.5s頂條撚毛咩

靠正氣珀g

😂😂😂😂

頂撚到我派啦on9 半場都爆得啦咁撚樣刷法

我買左老鼠第一球

失控巴 miss u

賭馬算 刷親都2連賭撚
-500

12.5s gogogo

唔怕燈水，最怕無水，長跟

又話落雨hea 兩隊都刷連c

屌 一打去就封角

55555痴撚線

半大100$ rip

5

4角完半場啦

美國妹大波波lm

死撚硬

差d 1:0

Long time no c

越位先 冇c

悉尼入未

唔要差d

過到禁區起腳差唔多下下有角

你出細 有人會買你對家

上星期5場半大 唔通今星期5場半細

珀雞神救

救乜撚野啊，唔比救啊

隨時賭波都係跟路

差d腰斬

未買就Jer住咁搶口

正路齊心

夠膽爆我12c細
最多咪走水
唔信13c

4隻角都係鳩送後衛冇腦

尾關悉尼大波 又等針

騎師係無辜唔關事既 大家唔好屌佢
但係潘頓係關事既 大家自便！

有有田Bro打有lonk睇老鼠場波

講笑姐

死老鼠貢認真

嘩 1:0

老鼠goallllll

1:0 比多球

老鼠Goal

老鼠勁到

送禮

老鼠goal

老鼠FG GOALLLLLLLLLLLL!

1:0

快到

屌 買左半大諗住針 想等高水d先買岩狗對家fg

1-0舒服

開到半主上盤 即派

10$心水

角大了..珀g上

0700 14-03-2020
13:17 第一隊入球 星期六 1 FC悉尼 (主) 對 珀斯光輝 (客)
主 @ 1.67 $20000

$ 20,000.00

Cashed

袋鼠國d球場有草地坐咁chill

中

半大俾多粒得唔得

老鼠

笑左
中堅

個後防好撚假

有冇bro打有link睇老鼠場波

買栢豬係咩心態

準備控角 入左波

反老鼠係咩心態

爛泥珀斯

派膠

珀雞個後防自己爆炸

im

下吹手球

岩蛇goal

炸左

反手

炸咗

珀G又輸

懶獨特

咁樣輸

屌你炸乜撚

咪就係 有榜首主場高水唔買 買客隊呢D閪波

炸

Var

咁樣吹手球

又引哂班傻撚出黎

半主

下

咁都手球

hand ball

炸得好

個fg仲未輸

完...半大又輸

大家唔好咁快gel 住
呢幾日成日gel 出事

上面隻反手狗笑到仆街

仆街 黑哨

咁都炸，痴撚線

買珀雞下球了

炸完？

有運

炸咩

樓上班友gelgel

笑左呢頭派膠果頭手球

炸完...

嘩屌你老味後防咁撚樣玩波

又迫害半大

咁都OVERTURE?

siu04

炸完__ __ __

。。。

炸完對家入 針

屌你老母炸乜撚呀

反手狗

咁都炸

5c

好撚黑 屌你老母

5555

555

有運 死唔去

依d對家入返都唔抵可憐

有1.5b

咁撚黑暗，咁明顯唔係手球

個Var收錢架

笑死 有運 彈中手

有撚病架5c?

依家開始 我幫全世界 gel爆悉尼 悉尼好撚勁 悉尼拍拍拍

DLLM 刷乜9角

炸你老母西 on撚9 屌你老鼠。。。。炸你老母西 on撚9 屌你老鼠。。。。炸你老母西 on撚9 屌你老鼠。。。。炸你老母西 on撚9 屌你老鼠。。。。炸你老母西 on撚9 屌你老鼠。。。。炸你老母西 on撚9 屌你老鼠。。。。

進攻方掂到手都當手球

var is

best

珀雞上場俾人炒，我仲記得

大岩反底

炸乜9

屌你老味又刷
11.5S同你人生注

屌你老母，愈用Var愈黑暗

無Var戈時都無咁黑暗

炸完 下一句係咩

好彩冇高追 輸一注算

係就刷多幾角啦

大岩今場有出咩？

炸完珀G GOAL未

9up客

星期六大角日

入未呀屌，半大24

角膽幾多好

角細24

上盤手足快啲買返珀雞，珀雞似想入啦

仲有人貼fg飛話收錢 笑死
多數咁都會輸錢

寶高3格

1.5足水未

半場一球未

ME!

OK

6666

6c

老鼠d控球幾勁

悉尼刷角了 世界末日就到

唔入話之佢1個扭11個

老鼠都刷角

9.5s點頂

上半多C 下半多數冰c

Nogoal/0:1我派200

半大派3個200

下半會唔會0角 場戲好似係甘演

直插主

有

上半一球未
。。

手持上盤但想perth入完再熱血反cup

我了

仲有冇 想繼續睇你分析
笑到停5到

ok 但柏g 好撚廢

2.5b 24

好彩無買大波咋

一球都無半場點賭

幫大軍閥留名

角大反底？

屌你半場比粒輸半啦

比多幾角先啦

馬可尼勁到珀斯頂埋佢啊

一買完角大又冰

珀斯一對前面果兩隊就廢到成塊閪咁

入未

1.5

半場1球先啦。。。
又要交租

等到有10.5補大算

半6 全12？

半和

垃圾波

半場一球都無就咪撚踢啦

1.5準備入手

比多2角先啦上半場

比返球十二碼老鼠先啦，吹走左我一球

又封乜嘢

馬可尼高水平手盤有冇執到？

11.5B準備

今朝唔知邊個話買大好過買盤兩倍叫生叫死

依家春都冇得你叫

又唔係我叫

7777777777

屌你老母，到腳都射唔中龍

777

7

77777

成日封封封，又唔撚入

準備絕殺半和

屌點頂

半7全10

快撚d入球收返d

刷角咪又係唔入 挑

我都覺

入啦老鼠，屌你老母

Castro 屌你老母

半7全11大家開心

老鼠入啦仆街

咁都唔中龍

嘩 卡斯度撞射到咁撚樣既

1.5 2入手

One two做得咁靚都唔識入

俄超西甲d高水半大就成日開
我唔貪心買堆兩倍既就場場00

係
澳職伏左好耐

半7全8

今晚好多俄超 有好多例飛信仲注

和 @ 2.25 $100

咁就半場

跟

半7

老鼠識得入波未

2.5大 5倍
買廿蚊先

莊知道太多人買半主半大, 結果通殺, 又賺一大筆

玩完。。。。

我入左2個將軍漢堡餐注

想2個變4個

半7全11？

針 吹Q個入波

買左500蚊
仆街

唉屌

1:1大家開心

我幾條過關 拖哂老鼠做膽。。。。。

allin 下一入球悉尼
唔撚信一球都冇

見兩邊都射到9層樓高就知冇希望

11.5s應該都香

點解咁驚
贏硬既波驚咩

半場開11.5 睇少老鼠？

下半有神奇的更衣室

半7全12啦

全12-13，9估

遲咗起身，追數點部處

驚老鼠下半hea踢

頂到半7全10我一個禮拜唔食肉

驚佢半7全9

買老鼠係咩心態？

Ok分一半比你

爆

爆就食肉

唔洗留住啦 開到我會講點派

等收錢姐

等我都買個1手薯條注2.5b先

1.5球大

屌你入球大係咁落飛

尋日獅子咪一樣落飛 結果半1全1

1.5b開硬？

預埋3094xxxx 去訓教先

廢馬食菜啦 食咩肉

邊個咁重手...

原本想買1/1.5玩下 仆佢個街俾人打到1.6x

贏咗就可以開生日party包幾個m記姐姐同我玩

馬會自己調整姐

升返2.x嘅話可以搏下

真 而家真係買唔落手

同m記姐姐一齊玩波波

11.5b 落巨飛

馬會又想逼害球大

宜家買主好唔好

幾時買都冇用 一球都唔入

關咩事，狗會次次半場都是咁架啦，根本唔關有無人重注既事

佢只想你少d機會用冷倍過關

一開波咪又會彈番上2倍

少左咁多人

針晒

兩隊求其散2粒收工啦屌

刷多啲角 大家開開心心啦

8角

笑死 咁撚多c

啱啱收到澳洲親戚打電話嚟話俾佢知內幕莊家 呢場波爆角
12.5 b 等收錢

買咗11.5s俾個機會俾我補

55

13.5 B 補完通常會閪

有無0.5大買

入未呀屌，唔入比人入啦

12.5s

老鼠條撚樣睇定射，射啲乜柒出來

入大上呀掙、扎、呀！掙扎！！

老鼠都角大

準備0:0啦屌 1球都冇

1.5b
角大
主Ng
買咩好？

珀斯同水手有咩分別

0：0 啦睇

似00

12.5B想上船

0:0頂撚實

珀斯垃圾之最

認真 銀包好似琴晚跌左 可以點算

2:0，1:1，0:2

0.5/1都出埋

問馬會拎返

響未

999999999

9c

大球24

無入球gel

Big ball gogogo

老鼠都角大 屌你老未

老鼠冇得贏了

賽前10.5高水點輸

咁都可以唔撚入

快手快腳入波啦屌！！

賽前11.5 同13.5幾多倍

老鼠又賣分

訓得，兩隊鬥唔入

10c

賣1分？

老鼠肯入未

10真係角大

on9呀
咁快10c
12細真係輸cls

買完13.5s即刻c 玩9我？

62’ 0:1, 68’ 1:1, 84’ 2:1

入未呀主

決定狙擊全黑蛇了 放毒水

頭先12.5企咁硬 咁都穿

唉針

10.5s頂撚到派1000 on99

悉尼FC 平半 jump
12細jump
all jumped

上唔切船

r6快

留定先

2注全輸 又輸幾百

劇本
1:0
1:1
完

西流劇本，輸0:1

澳假

個波入網未？再唔入2隊爆武肺

雲巴你買左幾多啊

80分鐘買客ng

11.5s點補

1.5表示取消左關注

Fg

輸撚4人咩!!!!!!!!!!!!!!!!!!

原來馬可尼又win

記得上年冠軍戰老鼠又係2x分鐘炸左球 00完場

假波無極限

老鼠又禁屌唔入波 悶到

想即場大

1q題 陽具唔吸角 估一樣野

第一球中 10 1 100

馬仔夠皮啦我 出去callg先

留

投降輸半得唔得呀

12.5B gel?

上星期買悉尼對家又輸 買柏g又輸
今星期買悉尼又輸 屌你老母咩

過關串左姐仆街場場開細都冇買 今場一買就係咁刷

嘩屌 派我未

又係var累事 我屌你老母

夠鐘入第一球，快！

Bullshit

屌你老母，澳假唔係人賭架

真 唔係炸嘅話 應該冇咁撚多角

花式送角

半場補左1.5大 jump 了

我同你一樣
但連續4埸差一只
咁就輸左3000

咁樣送角想唔三格都難

比多兩角啦

12C

12c

今場力做角大

12’5b gel 撚爆佢

handball?

想幾角完

即場柏斯光輝第1球@3.45

追數重注

Nogoal頂到嗎

13

呢場明做大角
唉

擦咁能多c入未呀臭系

你幾時死？

一球都無，腰斬啦

唉

13’5 b有冇得gel ?4’7倍

老鼠入啦

真
燈到兩邊都冇波入

Nba時間，快

輸了

R6 美麗精神試試佢

老鼠入未

買角大你地班仆街又狙擊我

唉，唔撚睇，一隊唔想入，一隊無能力入，垃圾波

合埋眼買左光輝盤 洗唔洗頂實

11.5B gel 左
派100 10/1

唔洗，會0:0完場

求派

又中

12c ft ok?

13c

20分鐘2球是夢？

點撚樣賭??????????????????????/
12細輸
平半輸

唔貼飛，廢事狙擊我，我大注左

比多2角啦 老鼠

屌你老母老鼠比啲力啊

光輝fg 15.5s

卷輝 goallllll未

開到1.5大 派3個500 不走數

到珀雞開始攻

老鼠班撚樣已經無力啦

比人撳屌

入波未

-3c 快刷

好

彩櫻TG

老屎係咪中咗肺炎唔撚識入波

彩b又中

15.5B入唔入？

入波未呀 我1.5大呀

祝羊

我是來屌入球大的

3

14c 爆啦 哈哈哈
c細手足爆呀!!!!!!!!!!!!

混沌重心 柏g1

0:1燒輝

未

未入波竟然有人賭細C

100$ 4.7倍角大gel
重注11.5b gel

唔識入波有咩用 老鼠

3格

想爆到幾多角

又真係會一球都無

20

事但入2球黎
1:1都得

15c 爆佢老母 chocolate

屌 一買16.5 又刷一隻

跪求直播link

換入鮑祖漢就入下波啦 0:0一人一分有咩意思

輸tgt了

老鼠咁都救到

講真00真係要兩隊扣分
邊有得咁著數一齊一分
00係最撚低賤既賽果

咩中位數都掃

嘩

好彩冇高追細

輸一注堅好彩

d角都on9

chocolate boom!!!!!!!!!!!!!!!!!!

依場先黎無限角

要c 要入球 刷呀

16

平時救角救到

屌 見半7追多左注12.5s

16c

好在唔係爆我一個就收工

到老鼠入波紅格啦，入佢老尾啦

真，補番大，冇正冇負

不停入角大

澳洲球要點買先中

朱古力果然燈

0.5 1b go

最無可能中既就買

老鼠快入

15.5都爆

無波入 識唔識踢波

正呀 角大3格開哂

封角封到完丫笨

屌 呢場要點估先買中
老鼠主場0:0
控角老鼠無限角大
0黃牌

而家80分鐘未

可能太多人買角細大波喇今場

真係無時間，快能手

老鼠都3格 賭閪咩

角大爽到，釆櫻我派左比你100

刷夠角 刷入球啦

無入波學咩人踢波

中過兩次老鼠12.5s伏我係唔會中第三次

照計假波就00 睇下係未

鋼牙又中

兩隊踢左廿場都未試過0:0 就今次0:0

2球
2c

話左反底

紀錄用黎破

老鼠幾時連國內都咁廢

最好悉尼比光輝絕殺喇屌佢老味閪

係到講買大會比人bin c屌你

1.5 大
派1個100 留tg

主隊唔射點入

客Ng 5倍

明明珀雞係俾人炒既垃圾

下次先啦

0:1光輝！

面子波就話 邊有面子角

老鼠下半場有冇射過

真,係度玩波

快啦老鼠

？

想派都被阻
巴打買左好多細？

佢買羅巴對家又中

半場11.5B 12’5 初盤13.5B

炸撚完就唔入 屌你老鼠

佢不嬲on99 唔洗理佢

大波慘死

屌你 咪狙擊
11.5B 易到

其實都係光輝單邊 唔關垃圾老鼠

1.5大 10個100

老鼠個個都好似唔想踢咁，入撚咩

真咩 羅巴出左？

完全冇諗過會大角

輸錢俾我發下窮惡ok?

你咪燈

手球炸左球 頹到依家

半角呢？

出11.5s

11.5s

屌 慘....

0:0頂住啊

客入未牙 屌你老母

我原本預11角 撚下10.5細既手足

點知一撚就撚到18c

開波前無入球肥肥

老鼠2:0 我落街挑戰係黑警面前講屌你老母

幾倍買？

買左19.5大 點算

1:1好冇

收嗲啦

係悉尼發神經7 隻姐
平時最多咪1-2 隻

17.5大定細好

輸喇
same road喇唉

同你高追hsbc一樣

入唔到波就刷角賤種到

等下場

又00 假波

澳假角大感覺返哂來

老鼠全隊斷腳肺炎死啦

正廢物 買細佢係咁開
一買大就停

是但入一球啦

悉尼屌你老母 炸撚完一球之後就冇

好似好旺喎你

1001

I